Figure討論(8)愛,是一切的源頭,也是一切的答案

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

新post 留名

LM

成班夜鬼仲唔訓

l個m

Lm

一個禮拜得聽日唔洗返工，你打死我都唔訓架啦

粗人

蚊腳太過大力，斷鬼左

收埋入盒果陣蚊腳又太過大力，腳邊花埋

HI

得閒加番

算係更新得快既database,想搵咩角色既figure資料可以入去搵左先
例如幾時出,有灰模/上色圖未之類

eg搵角色名下面會show曬大廠/gk figure資料,但要用英文搵同英文串法可能有小小差別
寫住draft即係未出或者唔夠資料

首頁底既This Month Releases就睇今個月出乜,下面頁數最後就係月頭睇起

甩底

留名

世界級

下個post 加返

lm

個盒反光睇到前面

Bam

係咪除底褲除到甩鞋底

咁激動啊 Ching

有無人知. 詩羽學姐隻. 幾時到?

換衫果隻？Delay咗去六月

可否再具體少少
泳裝 更衣 兔女郎 你講邊隻

得半脱係今年 出

隻alice 平到好平 日本賣緊 13300 破底價 點解??

Thx. 上網睇唔見人講又無人開箱 你唔講
-0- 終於知

Sorry. 差啲唔記得著和服. 都係今年出X.X
:(打自己兩巴

更衣 泳裝 6月 兔女郎5月

預訂價不嬲都係13xxx

我三隻都有訂
埋低晒
唔好伏我啊 Ching

再打自己三巴
想快ｄ知秋季預訂嗰個. 喺張床上完色係點

我反而想知MAX FACTORY 凌空拎住書果隻

rem癲佬

兔女郎唔知點算好

唔買會差咁啲野

我係唔知點擺咋 我計過依家呢個位唔夠高放

係大阪執平野
開佐外盒入面未開 10000羊

唔係跪姿咩 都唔夠擺？

跪地都成30CM 好似係

黎緊既雷姆Figure全部都訂晒

留名開盒圖

check完收返埋了

native啲野炒唔起既都跌唔少價

哩隻炒佐好耐嫁啦 2年前炒緊14000
我留意佐幾年 回落返10000立即買

買左先
我都係最近先整到有位放企姿既1/4
但無訂到學姐隻兔女郎

訂左喇

仲有呢隻

我都想

由WF開始就一直等緊隻白無垢 但係就一直都唔開訂

我唔想WF睇中果啲咁快開訂
點算左下，今年訂既多過上年一倍，要斬下手

仲有WF 夏啊 巴打

訂咩delay咩
我今年到依家都未有新膠玩
屌你老母

wf = 空頭支票，唔撚驚

月尾native有個展覽
又有新膠出

仲有呢個

驚閪咩
出灰模預半年~大半年上色
出左彩辦預1~2個月先收訂
到收訂預半年~1年時間先出貨
到就出貨預多1~3個月Delay

姐係兩年後

想要果d拖到出年

萬三羊,點睇

頭先清下櫃桶先發現我原來仲有好多單
我一直以為自己仲有三張清埋就退得坑

就算上埋色展出埋 都可以半年唔開訂喇

訂佐都delay半年
sonico 10周年

講下咩廠都可以評價下
角色呢啲都係講愛㗎啫

之前係咪有隻企係到
有翼同冇翼版本
果隻好似靚d

如果你本身唔係fan 或者之前無預過入
留返黎入本身想入既好過喇
到時又要諗空間問題架喇

【2018年5月納期確定商品】

●5月21日（月）出荷
グッドスマイルカンパニー「初音ミク V4X」JAN：4580416940092
オランジュ・ルージュ「文豪ストレイドッグス トレーディングレザー風缶バッジ」JAN：4580416932356
ファット・カンパニー「パルフォム 式波・アスカ・ラングレー」JAN：4560308575120
フリーイング「霞ヶ丘 詩羽 バニーVer.」（再販）JAN：4571245296740
アクアマリン「初瀬いづな 水着style」JAN：4562369650815

●5月22日（火）出荷
ファインクローバー「無名 浴衣Ver.」JAN：4996697280015
プレイフューチャー「ねんどろいど 六道りんね」JAN：4996697590060

●5月28日（月）出荷
グッドスマイルカンパニー「1/150プラスチックモデル ソユーズロケット+搬送列車」JAN：4580416933674
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど 服部平次」JAN：4580416904216
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど 赤井秀一」JAN：4580416904261
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど 安室透」JAN：4580416904346
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど セイバー/アーサー・ペンドラゴン〔プロトタイプ〕」JAN：4580416904476
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど セイバー/アーサー・ペンドラゴン〔プロトタイプ〕 霊基再臨 Ver.」JAN：4580416904483
フリーイング「figma 喪黒福造」JAN：4571245297426
フリーイング「澤村・スペンサー・英梨々 バニーVer.」JAN：4571245296757
ミートス「蘇九児」JAN：4580416922098

●2018年5月→2018年6月

フリーイング「セイバー/ネロ・クラウディウス 浴衣Ver.」JAN：4571245297679
又一隻delay

碌左幾次都見唔到有十週年Sonico

學姐同英梨梨可以過日本慢慢搵

想delay到幾時隻sonico

下個星期都未有出荷既話
即係又延
我隻Albedo 都未有日子啊

我家陣好想啲figure繼續延 無錢

通常呢家野
你越無錢果期 佢就即刻出俾你
你準備充足 佢就會延期

隻racing 凜amimi已經上星期到左貨，結果因為隻max factory貞德遲遲未有出荷期（9成9delay）,又要等到6月佢自動拆單先有得攞

月頭見到amiami有盒模型backorder
好興奮咁揀多兩件野落柯打
好辛苦咁等左個幾星期終於出左單
但正正就係無左果件item
係咪姐係翻唔到貨

終於出

新入post
之前唔記得訂隻不知火舞
周圍都話截左 希望到時有現

點解少女騎啲野咁正

個角度正到

skytube放過我la屌
今年skytube出既野我訂齊，係得隻alice無入

5月18出荷
可以留意下玩具店既fb 睇下有無現

巳經知係邊隻
上myfigurecollection 果度見到

感激，如果有既希望通知聲

堅正

有冇巴打見到邊度有賣？

哩到好似多數買美少女figure多

見隻alice咁平 忍唔住買佐

仲買佐隻sonico 31

食個烏冬當晚餐都係280羊

因為我係訂左
所以都係睇佢通知
我先去拎

希望巴打到時告知一下

廠就Aquamarine 本身訂左隻土人
25CM高應該冇乜問題

咁就買喇

爸打們請問知唔知邊度有呢隻cammy賣
同邊度多呢條line既現貨

巴打
呢隻個樣唔掂wo

究竟休比幾時出貨

你望埋呢個

呢個仲有埋多角度

唔該巴打

仲多圖過官網

未有多角度zoom近啲睇姐
嚇我唔到，見佢灰模都唔錯啊

想問下已開學生服saber值幾錢
搬屋被迫賣
唔該各位

聖域又搞大拍賣

加密做乜
又唔係去偷去搶做犯法野

Plum信得過？

信唔過
記得以前入過佢隻四糸乃
一拆開好似打完仗咁
仲要上網睇下個個都係咁
QC=0

全訂
一日一百件，一件4/500，搞幾日
咁就十幾萬
爽喎

上完色塊臉有啲唔多掂，同原圖差咁遠
點解 搞到有啲唔想訂

灰模岩心水
上完色可以崩
或者
上色諗住掂
咪住先 官圖黎架咋
影官圖全部搵攝影師 又打晒燈 用埋美圖
所以要再望埋展覽圖 同近拍先好決定

官方圖有專人上色

要等大媽上色發售品為實

屌
成日比呢啲伏廠執到單

之前個ぴょん吉fans巴打呢
依隻開訂了
amiami萬四羊

近拍得喇 本身都有QC
唔洗等到發售個日既

我就唔信31號咁多野出
8成野DELAY

寫31號係因為未確定延期姐

訂唔訂得過? 定等現好

你指咩qc?跌價?

Phat Com 應該都ok, 不過下年先出

好少買PHAT, 會唔會官圖無限好 ?

之前炒起左隻吉乜叉(NGNL果隻) 都係Phat, 都唔錯

再販

唔要奶罩版 買胸布版

成品一般都似官圖,冇咩既

似官圖
你認真

你指角度限定?

比起理想與現實嗰d算係穩定,有錯?

官圖 有D 佢唔敢近拍 或者打晒燈咁
等有D 位你望唔真
一定影到好正 好完美咁
未有展示圖 近拍既 唔好信

齋講上圖低小小影上去,嘴形我覺得都係差d
但e d係模本身設計

屌好彩 之幾日差啲後追美柑

ワンホビギャラリー 2018 SPRING
入場無料

日付 : 2018年5月26日（土）、27日（日）時間 : 26日（土）11:00～18:00（展示・販売）
※最終入場17:30

27日（日）10:00～15:00（展示・販売）
※最終入場14:30
16:00～（トークショー）

gsc event,唔知有冇咩新野上色

即係月尾又有幾個展

我要突破天際既鑽頭

ぴょん吉是我心中的紅太陽

拍賣到$800, 但係預訂就$700...真係睇唔透點解要拍賣

拍賣型啲
有虛榮感

諗起佢以前好多拍賣果時
成日有低能仔
底價一，二百
佢第一個嗌價就推上七，八百
咁不如出返去大舖訂啦

係咪分身渣

便宜莫貪

聖域信貸, 讓你足不出店，都可以輕鬆借貸

鬥爭心態
唔可以俾人戰勝自己

本來重想講

由得你慢慢Bid，比一兩百滿足下自己唔執輸既心態，就算無左都唔係好肉赤

但原來叫到上咁高價

聖域今鋪發達了 大膽預測每日輕鬆袋5萬以上

搞3日就廿萬

點計

你又咁得閒幫佢計埋

但見啲拍賣價, 特別係aniplex+ 果堆平過官網咁多
佢真係有貨比人

第二波黎啦, 食過一次返沉味, 連續幾日穩收幾十萬

話說佢拎出嚟拍
中左要24小時內比錢
但又叫棄單d人9日內取貨
咁如果d野拍哂
去到第八日原主上門拎野點算

fat fat

LM等睇第9日走佬

巴打聰明
好快走佬

咩有幾百件唔拎
精品都冇咁多啦
又未發售又咩唔拎
層壓式始終會
不過有水魚落訂就得
大鋪都係收二百,
收全數其實洗乜訂

等汁平野先

唔好提，
隻綾波改比pulchra接左，真係屌一聲

300拎黎掉都抵

今獲重FATFAT

一日十皮不是夢

又有figure

冇事嘅
一年前game壇花生台果個串嘴私怨jerry都吹到砂堡下個月就執粒咁
依家佢比人收左皮砂堡仲健在呀
可能到figure post開到冇人留言要執柒聖域仲係到呀

砂堡 FB 無更新過 Y拍又無野
仲生存緊既咩

佢舖兩間舖都仲開緊

佢個咩akibaDX係咪真係收左皮
好似真係好耐冇見佢出post

柒文又收左皮未

佢間舖未收皮
我係指佢個人收左皮
佢以前咪串過馬撚以為自己係game界龍頭嘅
仲要係私怨到就嚟食飯鯁親都批鬥柒文
後尾全世界頂佢唔順，比人藉一次打機比賽直播（唔太記得），全村人一齊反佢枱
跟住就好似柒文搬舖搬到2046咁，口講話無所謂，自己會keep住推廣格game,但從此深潛

頂
我隻雪初音等咗一年半到而家都未有出荷情部

見到上一個post 隻saber 好吸引
睇番都出左半年有多依家可以點入手

集體退訂

汁粒？

點解唔拿埋Ｄ新樓盤出黎拍賣
反正又唔洗有貨,有證明,又唔係佢
都係得一張圖,拍賣左個香港都得啦

淘寶, 上個post入左果個就係我 不過而家炒到過千元隻

[創作]自製日系figure初體驗

淘寶
有無信得過嘅介紹下

有無望過信和11/F? 上兩個星期去見到仲有

想賣番D native figure 出去不過見個價好似好低 以前12算入

精品？得一隻？

擺出黎依到睇下先

睇CM,啲人上年訂既都未收到貨
今次依批可以玩到2019，唔洗走住

賣波料既貼依啲

聖域天國貼依啲

係呀

真心唔明點解訂單都咁多人9沖, 仲要比全訂 你話現貨就話姐

有香蕉女 少女s 王女x2 gg 女 智慧連浴缸 M子 電梯女 賣都有排賣

又要訂

買

今次依隻好柒貴
Ami特典版17400
ami普版15400

重要寫明
*Shipping costs for this item may be very high due to package size or/and weight.

地台好撚大個

單買一隻ami特典版可能要千五千六埋單

咁重會唔會鋪頭訂好啲

唔好話人地抹黑佢啦
呢Ｄ手法真係既低級
幫襯都已經好大風險
加上佢處事手法都係賴皮,其實都未必有同代理貨,可能都係係日本平收Ｄ貨返黎
我就免費貸款左幾百俾佢三個月

但Skytube成鳩日要補件amiami售後好好多

街鋪通常都無ami特典版訂
睇下街鋪普版個價差幾遠先

去佢店影定佢相 備案 到時報驚都有圖可以通緝

你估鋪唔識計數既咩
實定高D個價

收平貨都好過唔去收既

呢樣又唔驚
銀行有晒過數記錄姓名地址有晒
除非真係搵夠諗住以後唔返香港

搵夠你都走啦 香港啲樓咁貴 去第二度都fatfat

宜家真係變左聖域天國討論區 話說有無ching去過秋葉原間amiami, 知唔知同online store 個價差唔多定貴d？

街鋪訂價貴 我幫襯amiami特典版好過

運費好和味

應該唔會過5000円既

5000 都好貴喎

特典版淨係多塊硬膠

應該係post card

覆錯自膠

好似係post card
孤仔開咗訂 個價唔太抵屌

太睇重e度,根本冇乜幾多人睇

amiami特典係塊A5亞加力膠板 掛畫既話就一定買，膠板就考慮下
孤仔開果個係官網特典

連登係多人
但買開figure既人就真係少

舊登更加少
除左fb 應該最多人睇呢到架喇...掛

睇佢個post應該唔似講依到喎

不過是鳩但啦，咁既行商手法

拎出去開post問下連登仔

相信問十個，十個都覺得係呃人架la

佢唔會以為佢咁樣收訂法，係無問題啊嗎？

原來係一番 ,仲衰
冇乜多d圖睇

其實加密黎跟本無意思
連登ac重公廁過sms年代既高登

開始冇位 又係時候賣膠

貼黎睇下

不了po咗帖上買賣group 唔想自爆

知你係邊個喇

係真唔係呀

仆街 見到隻紫心現貨好靚好想買

現貨仲唔衝

Alter果隻？
FB見過有人太大賣返出黎1400

買啦仲諗

得淘寶炒起左

不了，忍左手了

強國7月頭果個唔知乜春展有紅色版金蓮賣

即係金蓮下個月可以準時出貨

大媽拜年

可能會幾好
但都係黑色穩陣

買左分分鐘冇位放

紅色配金花紋 你諗下會點

拍咩MB呀
拍賣新樓盤啦
收1成訂得啦
不良銷售手法,報定海關

啱啱睇完,咩倉冇位唔返貨住
嘩呢Ｄ咁垃圾既理由都有傻仔信
有錢租地鋪冇錢租倉？
你返一個貨櫃貨 ？
100呎都放都幾百盒啦
店主真係貨源強大
親自去日本 收埋呢水訂著草都似
應該問下業主佢交左今個月租未

先清死貨
大量全數收訂,狂印空頭軍票(收唔到貨既單)
準備著草(去日本親自處理)
我未聽過 有店入貨唔係貨運送上門
以上情況都好鬼
你話我抹黑就抹黑啦

放長雙眼睇

真 呢個做事手法唔係幾講得通 又冇系統可言
仲要比全訂 真係去大鋪買比多少少錢當買個保障算

等睇爆煲

其實類似事件好多時都有
乜乜旅行社，乜乜健身，乜乜團購
資不抵債時就會爆獲
係出係figure少見D囉（畢竟小眾市場）

實體店同網差唔多價,大概差一份運費錢再多少少

唔使諗
等緊原色

我就訂原色既

原色已訂
等埋春梅

春梅幾時上完色呀屌

似足健身中心臨執前都狅吸水
收十成訂真係未聽過

開完苦主gp,到時好追Ｄ

定

又開下一輪
係咪咁多走數

係佢準備走好多數吧

睇黎我今日bid咗做咗傻仔
加入苦主大家庭

致想要既巴打
有無興趣要埋和服saber
有就 兩隻全新可以訂價賣比你

咩價位

Btw 今日已入手

福周又賣女

生意蒸蒸日上

咁有行動力

老婆緊係一齊分享

仲討論緊 但一個人做間舖又幾辛苦嘅，希望佢係良心企業啦

CLS 推咁多頁

真心 佢講堅既話
係訂左唔拎果堆仆街
拍賣個價巳經唔係貴 仲要咁hi hi
阻住成個運作
難為我地呢堆想拎都無得拎

我之前仲成日諗佢咁忙 會唔會有時間溝女

陣間堆貨會唔會又loop 呢

咁你都信
你仲天真過阿嬌
其實係佢跟本似返唔到貨搵藉口
可能吸到金仲有機會拖延下
最後都係爆
咪玩啦之面Ｄ野賣唔到,後面就會冇貨返？除左佢有邊間公司係咁運作？
佢出得呢Ｄ公告即係拖緊好多人啦
個個post都有人追貨

層壓式 快Ｄ入會喇喂

呢位巴打睇黎你都好憎佢

層壓式又未到
得佢一條線

講事實 姐
呢Ｄ無賴銷售手法都有人話良心
仲衰過基金佬
講真Ｄ野好似都未出
淘寶都唔會咁樣收訂啦
希望你地多角度思考下

你依家入錢俾佢
再搵埋一家大細入錢俾佢
可能佢仲找到上上一期Ｄ數

今日得40 件咋

新萄京巴打真係好重怨氣

見到幾個月前鋪頭賣緊現貨800,之後FACEBOOK急收1200
真係心諗WTF

我只見人不停咁追佢
唔知究竟出現咩問題呢
佢話係前面Ｄ人唔拿貨,所以延誤左後面你地Ｄ貨喎
喂喂,前面Ｄ人唔拿野,其實關後面Ｄ人Ｊ事咩 , 人地個Ｄ最多都係賴貨運,賴速遞,賴客人 我都係第一次聽

油麻地之前有間格仔走佬,最後三個月做緊相同既野,半價出租吸水,拖租客現金

D箱應該用黎裝貨走佬用

點解仲有咁多傻仔落搭

問下地產佬佢今個月有冇交租啦

其實佢算唔算自爆左做埋呢個月
係咁覆人5月30找數
咁應該好多鬼異野發生幾十幾日

之前同一款, 不停出post 都無人落bid
而家話拎啲人地訂左既貨比人再拍, 就個個爭住落標
仲要高過之前無人bid 個底價

仲唔係良心企業, 啲人驚佢執送炭

佢幾時去公幹呀
係咪休店十日八日
可能係等Police幫佢開門鎖

我9up咋
希望唔會做左孔明啦

呢度都有唔少苦主
你會變成公敵

忠言逆耳

佢依家仲好努力咁出post
印緊銀紙
應該好多水魚
869件人唔取貨 咁取貨既人應該可以由信和20樓排到地下
唔怪得可以租地鋪啦

啱啱閱左佢Ｄ野
全部DD娃高檔野,呢Ｄ成本來貨都幾千,好老實代理都返唔到呢Ｄ貨啦
不如你拍賣埋鍾嘉欣啦
理性分析睇黎佢真係集緊資
應該都係拿去澳門搏一搏

其實信唔信都改變唔到乜野

心水清
手寫單姐 唔洗有貨架

家陣我轉左立場當食花生

戰場女武神隻figure唔係間廠早一兩個禮拜先出㗎咩
咁都有份

都唔會找數
不必咁認真
你地有咩想要,去俾錢就有

同時入埋隻雷姆GSC 兩隻對比上黎 saber嘅質感靚好多
之前仲諗住入埋隻拉姆依家要再諗諗先

P.s. 新手

好難唔令人聯想

出左咁多可脫既 figure, 有冇人覺得冇一隻係正過冬月1？好想要
新個d唔係唔好，好似冇一隻想買咁

牛奶妹👍

好緊火咩
唔想買 咪唔好買

大約8月 無講邊年8月 2046 會到架喇

點解你地咁留意佢
好多人比左訂？

麻煩想問下各位巴打,有冇人有玩開play arts改既figure?
最近想幫隻figure搵返個display盒返黎擺,但又唔知咩size
上淘寶又淘唔到play arts改專用既display box,求巴打介紹

上淘寶打移不動
可以搵到好多唔同size 有燈無燈既比你
當然有d鋪會更平 慢慢搵下吧

移不動其實好那貴， d 切口位又唔靚[機鋸，非laser]
taobao 有好多更好選擇， 廣告就唔賣， 你打亞克力 展示盒搵下d 多人既鋪。

收買佬黎 ？

好,唔該2位師兄,我搵下先,因為之前淘寶就咁打play arts改展示盒乜都搵唔到

好期待到時候既花生

照咁推測條友資金緊絕就肯Ｌ定架啦
佢依家既動機算係上市集資(即係問大家借錢)
如果佢集到資可能捱到既,都有可能走佬
我見佢都欠人大量單冇找
佢依家有可能唔係有800幾件人唔拿貨
實情係差人800幾件貨
建議有單既巴打大力追下
最好親自落鋪追,面對面講,係咪吹水都有樣睇,單都唔check下就答你,建議都係最刻要佢退錢好過

聖域呢間野話就話平得唔合理，
不過我個FD都喺嗰度拎咗好多次貨，
質素都冇咩問題，
今次我都落咗bid，
走數咪走數囉橫掂咁平，
不過真係走嘅話報警就免不了

佢以前係天悦開舖果時
明明冇咁痴線

開咗地鋪唔同啲？

最多開個苦主聯盟

我認為入落馬會仲穩陣

最多老老實實去返孤注同精品買

天悅頂多咪5000租
長沙灣地鋪
長沙灣道一向為不少平價時裝店及批發商爭相進駐之地，而近月以來，同一地段相繼錄得多宗租賃成交，包括長沙灣道135號地下，面積約1,000平方呎，上月以80,000元租予時裝店，平均呎租約80元；另長沙灣道174號地下，面積同樣約1,000平方呎，6月份以70,000元租出，平均呎租約70元，可見該地段舖位備受用家追捧。

馬會穩陣我仲洗乜貪平貨

正宗十個樽九個蓋
拿新數找舊數
今年都仲未找上年Ｄ數

高風險高回報
我認為入今日仲肯入俾肥仔等同賭博
大膽推測過2日應該5折清店內死貨
等你地 沖埋就執得
好似宇宙船咁

明知唔掂,個個都留定水腳費走啦
邊有人執粒前仲找街數
欠租拖數執粒三步曲

連人地拍賣都要拎出黎再bid
你就知佢有幾唔掂

信和都係20000租都有店做唔住
肥仔個頭都幾大下

聖域剩係敢BID現貨
BID過幾次都無問題

訂就不了

頭髮咁大條GAP想點, PASS

係咪隻SABER LILY ? 我都有印象, 2,3個月前佢門市有得賣都係800元 之後前排見佢係FB收 ,出1200元 到底玩緊咩

究竟8日後有咩現貨會推到出黎

可以慳番筆,暫時冇其他廠出

可以換面架 ??咁大條la

拍賣空頭支票
真係前所未見
Ｄ貨佢真係有既都放左出黎做現貨啦
假設你比錢投左DD娃,又要等幾個月
即係幫你去撲返黎
但呢Ｄ絕版野有全新都天價
你認為找數既可信性有幾大
皆旺有間叮噹店用相同手法經營
個個星期都比人報警
佢只會收訂但從不派貨,到拖無可拖就退訂,但佢就免費借左你錢一年息都唔洗俾
一個就借500,十個就5000
只要有人不停借就ok

放返鋪頭本身堆貨出黎

係兆萬地庫先啱

應該係俾業主推佢Ｄ枱枱櫈櫈出黎賣

飛左日本十日八日先返

當收左幾十萬訂用黎買qq, 今日就肥肥

係返先好

擺大個頭
由其MB 同DD

過左海就係神仙

我睇事實咋，個fd咁平執咗咁多件，
搞到忍唔住出手

手頭緊就應該搵安信，唔好危害無辜市民

安信要俾息
訂金集資法唔洗俾息

人地又未走佬
個個講撚到似層層咁

今鋪就係獲益良多

最驚唔止免息，本金都免埋

願主保佑我地

安信要還，又要入息審查或有抵抽
唔通叫佢拎啲膠去抽咩

警訊都成日做架啦

真正層壓式會令人家破人亡

家陣幾舊水姐，買個教訓都抵啦，洗咩咁驚

老老實實唔止幾舊
錢當然緊要但由期望變到擔驚受怕又無了期冇結果
Sad過落錯馬欖預左會輸

フィギュア展示コーナー
各参加メーカー選りすぐりの新作を200体以上展示！
ワンホビギャラリーのにて初公開の情報も盛り沢山で、皆様のご来場をお待ちしております！

6隻

屌，開始自爆

是但啦 如果遲D真係俾人走數 大家都要出下黎組成苦主聯盟架啦

仲以為得gsc少少,原來都咁大型

[img]被佢拖緊隻本身四月到貨既- 第一隻 [/img]

師匠同Sonico肯講幾時出荷未啊

後面果隻快了
見到有入埋盒圖

其實隻sonico我有啲想撻訂

有戒指果隻 ?

婚紗果隻掛

忠義 6月8 出荷

不都係唔會入

你地係咪要組隊上門

全部amiami訂冇野好怕

睇佢出唔出到貨俾我地

好大盒
陣間重現小櫻果陣咁就搞笑

其實係好事黎,起碼唔係大小通吃
如果幾百都受即係走緊佬

幾件友都十幾張
睇黎拖緊幾百單都唔出奇

仲等

店長放1比1出黎拍賣未

標價300

狗衝

amiami 個cancel function 整左幾個月

amiami本身話係唔比cancel
話諗清楚先好order

但係唔想要走佢數都一樣

唔係好似會落黑名單咩

試過好幾次了, 咩事都無
黎緊5 月都有兩隻膠想走, 特別唔 combine 落去其他單到

話就話會 但間唔中一次應該冇野

Amazon jp可以cancel

巴打幫佢計左今日借貸幾多未

未得閒住

個陣無喇喇整個cancel order制俾人按，就估無好野。
玩左1個星期，就變左無限期維護，仲唔係一堆人9衝去cancel嚇親佢

三個換老婆
等唔到咁耐喔

三個月

當我發現個cancel制個時已經維護緊

Amazon都驚撚左毒撚，要整個取消限期

好似係啲要預訂既膠先會, 仲要衰到連地址都無得改
預訂其他野都無事

係
買毒撚怕

skytube又出手

睇落好正

春梅幾時上好色呀屌

個post俾R18攻佔咗

唔知今日有無得拎不知火呢

正常鋪 正常價訂的
新鮮出爐

邊Ｄ鋪叫唔正常

咁搞法樹皮都冇得食

好了,所有野都DELAY到6月,
6月AMIAMI張單已經堆到14萬YEN了

一日收100張訂
走佬味濃

每日都咁多單
愈黎愈鬼

諗起啲運費就爽

應該想撲水找舊數
可能真係拖無可拖
想用新數冚舊數
相當明顯

alter師匠

6 月13

說好的5 月呢

起碼叫做有個確實日期

新手問下d除塵既氣吹同軟毛掃邊到有得賣

見到聖域隻三紅00R真喺食而不語

笑

咁貴架咩隻野本身？

有無人訂左 又延遲

FAT FAT
四千全訂，慢慢拖

隻腳可以玩成晚

要錢投資,翻到本咪找

再販買時有諗過入
不過後面係中野見過實物, 做得唔靚無入, 似景品質素
但睇你張相, 又OK

當年隻野炒到好貴應該唔會差得去邊掛

懷疑中野果隻野係假

出左

可惜係敗犬

有冇巴打知現貨幾錢？放工衝

打左去問
賣曬了

咁代表左一樣野

信和精品入手 感動

隻v4x miku 終於準備出啦

都話精品架喇

啱啱聽到店員話有三隻現貨
兜個圈之後等佢冇咁忙就問佢
好大盒

佢地FB 都未講到

2020都未收到

15:00完20:00前要入全數
飛機就起飛

機師跳機，乘客就機毀人亡

e8隻聖誕貞德，唔知實物如何
有冇巴打入左

呢隻係3隻入面最還原喎
學姐原全唔似樣
惠都係差d

其實13個隻都靚

有幾貴？
我900收返黎

好正喎

3隻入面個人設我覺得最正係英梨梨
但我最鍾意性格就學姐

都再販700有找，咁心急
係咪趕住換走曬啲戰車

買埋學姐喇

學姐整得唔靚

有再販咪平左咁多
之前好似千幾近2千到

2019年4月發售
成年

呢隻貴啲 學姐先700 有找

學姐個樣唔似先炒唔起

21號開訂

入得耐坑已經對時間麻木左
訂左當自己買左，已經心滿意足

如果聖域訂貨個個都有你呢種心態
聖域應該可以上市喇

可惜我從來都唔支持小店

呢隻個樣硬係覺得怪怪地

有無人覺得呢個系列嘅emilia 完勝雷姆?
p.s. 訂左emilia

等到喇

成個系列都不了
硬係覺得怪怪地

又loop拍賣了
講黎講去都好似小學生作文咁
其實佢收人幾＄訂？
訂都唔平啦幾百件撻訂都有人信

好緊張
好想睇佢仲有咩藉口拖

每日都係同一段文字
等緊倒數佢推咩現貨㗎

最糟糕還要經常準備下一批貨品前便的走不到我下一批就到不了

屌鹽水 新數收訂應急就似

乜撚野中文黎

其實依家都可以報得警
好明顯Ｄ錢都唔係用黎買貨

客人突然來取走全部貨了
下批貨很快就到了

拎鋪頭堆現貨黎拍

係播完先炒到上成千
之前都係差唔多訂價咁
同埋相比之下又未算好還原,都冇乜想追番

你地依家又唔加密㗎喎

佢都鬼到出哂面啦

買得英梨梨都係腳膠黎

我都訂左Emilia, 始終Emilia出既figure唔多，點都要支持下，gsc個隻都訂埋

Gsc 個隻動作造型麻麻地
Pass...

唔走佬都拖到你自己退訂
正宗空頭支票
停產貨都可以收人訂
有邊間公司做得到？
仲要咁齊款
魔域地獄幫到你
今晚可以有wing zero mb 大量拍
食住新MB個勢

最近唔知咩事行過見到skytube 既figure 好想買 Ping Yi同Ai Saeki wedding ver.

巴打都有買開？

無
未過到屋企個關

金蓮同女僕唔脫
望落係正常

隻芽衣好似幾正，有啲想入

建議你望下開箱
見好多人中sad 貨

不嬲唔係點理啲sad位
家陣有啲病態，隻隻望兩眼都想買

買，都買

銀包就黎爆炸la

巴打知唔知佐伯藍 wedding ver 1400算唔算貴？

我會覺得貴但搵唔到第到買既話叫做可以接受

炒高左少少,都未去到千4咁貴

恥物一定要全新 先好要

巴打係開邊度入手？

竹戈
我老婆真係好撚正

唔錯

不過地台好似其他figure都用過

將就下喇

唔係膠盤一塊,算係咁喇

........
做戲做全套啦好嘛

犀鳩利

肥仔講野都冇句真
等睇過2日班唔到貨
又有咩新藉口拖
好似應承人30號找貨

過兩日佢唔係香港喇

你地今日好入數啦

可能呢幾日新開嘅已經有人走數呢

img]
訂左既巴打有福了 有出貨期了

而言我埋尼祿仲delay緊

訂左既巴打有福了 有出貨期了

而言我堆尼祿仲delay緊

睇埋正面啦

射了

呢隻比精品退左訂，以家仲有冇街鋪可以訂？

搵肥仔一定有

米青訂嘢

會退既咩

訂貨量不足退左

未聽過呢樣野

間唔中就發生，訂冷門野好易中

全部分店加埋都唔夠1箱掛

現貨幾錢

米青仲未開萬華鏡既訂價

隻不知火舞嘴怪怪地，但都好正

1:6 膠差唔多價
如果我乜都有儲我都會買

U FGO figure 達人

me 尼祿痴線佬

你地有冇買老翻
有Ｄ十份一價

買黎切開再油都好似好抵

無咁好技術喎
有正版都支持正版啦

自己油到應該揀gk

技術係有但懶 比錢買算

後追正版都冇啦

老翻好大浸膠味啊 大佬

未買過
有毒廢料

見skytube隻不知火舞百幾,幾好樣咁

e隻?

磨牙

想睇醉酒貞德會上成點

師匠 雙槍 第三再臨 都延去6月

GSC???

係呀 係GSC代理 廠商先買到 GSC官網冇得賣

你連扶他都買？

可以切J

GAY

正啊

2018年5月發售→預定2018年8月發售
Good Smile Company商品
「澤村·史賓瑟·英梨梨 泳裝Ver.」
（JAN：4580416940238）
ORANGE ROUGE商品
「浦島虎徹」
（JAN：4545784042441）
Max Factory商品
「聖女貞德」
（JAN：4545784042434）

2018年5月發售→預定2018年6月發售
Good Smile Company商品
「拉姆」
（JAN：4580416940115）
「雅兒貝德」
（JAN：4580416940078）
「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver.」
（JAN：4580416940030）
「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver. Mariage-BOX -GOLD-」
（JAN：4580416940061）
「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver. Mariage-BOX -SILVER-」
（JAN：4580416940047）
「Saber ～誓約勝利之劍(Excalibur)～」（再販）
（JAN：4580416940214）
ORANGE ROUGE商品
「笑面青江」
（JAN：4545784042427）

【出貨日變更】
FREEing商品
「澤村·史賓瑟·英梨梨 兔女郎Ver.」
(JAN：4571245296757)

變更前：5月28日(一)出貨
↓
變更後：預定6月發售

※待出貨日期確定後將再行公告。

我隻索尼子呀

分兩個公告,大把delay

sonico 1~5~6

albedo 12~5~6

屌 2-5月所有尼祿推晒去6月

你仲有隻figma

6隻 好過無

試下先

唔夠錢找數呀 繼續延期

你6月幾多隻啊

廿隻左右掛，尾數好似12k

廿隻

岩岩入坑
見到Parfom系列都幾靚
而家係咪好難搵

淘寶 Y拍 Amazon 都有
唔算難掛

死貨系列

睇怕休比都係下個月先出貨

點解死貨

肥仔係眯要起飛了

寫左delay

仲要延到去8月

唔通巴打係咩咩大師

有無人已經訂咗万華鏡?
諗緊訂唔訂AMIAMI特好

聽日更新完個貨期就變15萬

我睇下呢間質數點先

btw呢隻尼綠靚咩，個樣怪怪地

見到仲有幾間,可以參考下

维纳斯尼禄 我預無正廠出架啦,有GK亦有大師肯幫手就緊係完左夢先

mb貸款到十月

不得了

幾好呀 不如叫佢開埋秦始皇 兵馬俑 真品FIGURE 啦

橫掂都係9開拍賣嫁姐

老細走火入魔

賺到全程笑住去旅行

佢旅行都照開拍賣喎

好有心

請珍惜良心小鋪

留tg？

做戲做全套

搵人提下佢咪再po新野去拍賣啦

就黎有iPhone10拍賣

新野可以拖二年嘛

唔知佢去日本帶啲咩貨俾我地

来る2018年5月26日(土)、東京秋葉原UDX2F AKIBA_SQUAREにて、
フィギュア＆ホビーの祭典「メガホビEXPO2018 Spring」開催！
今回もホビージャパンは本イベントに出展いたします！詳細はこちら！

＜ＡＭＡＫＵＮＩ展示ラインナップ（予定）＞

・七つの美徳 ラファエル～節制の像 【デコマス】
・クイーンズブレイドUNLIMITED 絶影の追跡者 エリナ 【デコマス】※イベント初展示
・Fate/Grand Order ランサー／メドゥーサ 【デコマス】※イベント初展示
その他イベント出展初となる新規アイテム多数！！

また、イベント当日は【ホビージャパン商品企画】Twitterアカウントにて、会場からの最新情報をオンタイムでご紹介します！

已訂

搵佐人幫我翻模隻手腳 可以人體練成多1隻扶他出黎

冇老翻咩,斬落黎快Ｄ

冇呀

淘寶有賣緊翻模散貨啦

咁買隻黎咪又多佐個身。。。 不停loop? 雪條潮文?

PULCHRA

【俺妹】「黒猫」の等身大フィギュアが発売決定【FIGUREX】

官圖都好唔掂咁

本店將會於22號至29號門市休息，前往日本工作,以便準備安排下一批到貨的商品! 這期間內的拍賣只可以以銀行轉帳的方式支付 敬請留意!

由於 今次拍賣情況特殊數量不少!每個拍賣將會 延遲至 中午15時後最後一口出價時間六分鐘後沒人再叫價才完結!!

另外請特別注意請勿在其他顧客已經出了價錢 的位置留言 請另外出價錢回覆

本店在此再特別通知， 已經發了訊息尚未取貨的顧客請於6天內 前來本店領取，經過爭論已經把堅持不便來取貨 的10多位顧客的預定商品作拍賣處理! 7天後如果尚不過來取貨 將會把 到了的貨品也會作拍賣 處理!

另外特別提醒!今天拍賣因為情況特殊,成功拍賣的得標者也是需要支付 全數金額的!!!

計劃通 準備走數著草

在日本消失了

DHL 搞咩嚟

無用發泡膠？

我之前用DHL都無事

雖然只係用過一次

無 但我仲估就算有都會咁
係個紙皮箱直接壓落件貨到

下次唔好用DHL 喇

Amazon 自己派去用DHL

垃圾景品

有發包膠或紙塞滿個箱肯定無咁傷
係amazon鍾意痴係塊紙皮上面固定就算, 零保護

唔怪之得Amazon 自己賣既figure特別平喇
可能本身巳經盒損

我美國買電腦用dhl送到上門個del盒都冇凹

唔會呀，我買幾次都封得好實，多數會封多層膠包得幾好下喎。

做過D記拆貨Ｄ貨高過人咁疊
係要成棟推冧,要叫走開,扑中頭好痛,啪一聲仆晒落地,先執返放上運輸帶
全行都係架啦

電子野唔同運雜貨

呢個造型好似幾正

EXQ

以為係FGO狂阿塔

各位巴打 請問一下福岡有冇咩figure賣點？

前兩日係博多行完，每間都賣得唔多
sofmap, yodobashi , laox, 中古野book off

想請問一下有無巴打入正 超次元遊戲隻黑色之心？？
想問問把劍放耐左有無手軟/腳軟？？
同埋大概依家市價幾多到？ 呢排見人放好想收番隻

姐係呢隻：

天神區 mandarake

呢隻咩黎, 好靚

好 唔該曬各位巴打

殺左我

21隻

邊21隻

尼祿

全部都係尼祿

今日出貨個隻無名好似幾正咁

仲未計運費呢

涉谷凜 但呢隻好似未有鋪開訂
要訂了 EXQ 景品 之前隻楓姐都高質

岩岩出展品冇咁快掛
等多d相先知係咪又好角度限定
雖然睇相都收貨既

浴衣果隻？
間廠我未聽過

但好似十月出喇喎
100蚊 景品 EXQ 衝喇

楓姐好似都2,3個月前先開訂

個樣崩崩地 但對腳

有無咁多款尼祿?

唔知係咪咁多
但好多figure都延晒去6月

好彩有一半幫人買

Fate/EXTELLA - Nero Claudius Kimono Ver. 1/6 Complete Figure(Pre-order)

Fate/EXTELLA - Nero Claudius 1/7 Complete Figure(Pre-order)

Fate/stay night - Nero Claudius TYPE-MOON Racing Ver. 1/7 Complete Figure(Pre-order)

Fate/EXTELLA - Nero Claudius Swimsuit Ver. 1/7 Complete Figure(Pre-order)

六月有4隻尼祿膠
我當racing delay,都應該有3隻

racing 唔好再delay 啦
等佢埋齋架

前兩隻都delay 呢隻好難唔delay
話時話隻電擊屋白貞幾時到話?

變左下個月

6月?
定7月?

6 月, 原本 5 月

屌 無錢丫

我都想佢再遲多個月先

呢隻點睇? 雖然大陸廠, 不過齋睇圖好似幾好

屋企要幾大先放到21隻fig

(舊相)
呢到已經十幾隻,擺迫就廿隻啦

有實物先算

廿隻好少咋喎

有冇邊間大陸廠QC唔錯架？

唔用底座放廿隻冇難度啦

官圖不嬲都信唔過
有實物展示圖先講

買過一隻Myethos無事
好似有國際版同蚑版, 我見蚑仔買個d斷頭斷手
但日本, 香港無出事

人在日本 都堅持出拍賣

人地日本就好野留國內
小支支就

我仲以為佢出完飛機冇網絡果個post之後就從此消失

零成本就搵唔少，何樂而不為

得hobbymax同myethos唔錯，好似係

總之睇展示實物圖為準

Hobbymax明明造工唔算靚 但係大陸都好炒得

因為唔會再販

hobbymax 隻特別版尼祿依家要成4萬yen

巴打你望望

呢個post幾靚

樣同眼神都靚

好似唔錯 個底座個圈都幾靚

不過見到頭髮啲水口線仲係到
呢個係原型上色圖定點？

pvc有水口是常識

我知
但呢個有啲明顯麻

呢隻巳經係展示搵專人上色架喇
賣出街既應該差咁少少

仆街，準備開訂

有冇巴打知邊到有現貨又或者肯割愛

第一次見集資

好靚呀

個音樂同隻野有咩關係

LM7

咁幼 會唔會斷

睇黎冇巴打有

native既野少人放要等運到/比貴少少上淘寶

感覺搵唔到可以試下係group 收 可能有人收完貨唔鍾意想放

壽屋尼祿總覺得格格不入

遲下到多一兩隻再執

淘寶驚假野 唯有再搵

唔該巴打先，今日會試下落旺角睇埋有冇，冇先上網bid啦

祝你早日搵到心頭好

native 舊野入手方法就係去日本中古搵

開訂了

訂呢隻先

邊個谷

有人要左了

有冇巴打知邊到有得網上訂?

見淘寶都無咩人放

ALTER 展示

メガホビEXPO 2018Spring 公式サイト

それでは、当日の展示物を一部ご紹介致します。

原型
『アズールレーン』

「ヴァンパイア」（監修中）

『テイルズ オブ ベルセリア』

「テイルズ オブ ベルセリア ベルベット・クラウ（仮称）」（監修中）

デコマス
『Fate/stay night』

「セイバー 着物ドレスVer.」

『Fate/Grand Order』

「アヴェンジャー／ジャンヌ・ダルク［オルタ］」（監修中）

「マシュ・キリエライト」（監修中）

『フルメタル・パニック！Invisible Victory』

「テレサ・テスタロッサ メイドVer.」
αΩ(アルファオメガ)
『Re:ゼロから始める異世界生活』

「エミリア」（原型）

黑貞 上色

mega hobby同gsc兩個展,聽日早起身既就搵人貼下新野

坐係到隻學妹

仲有呢個
native@native_info
【おしらせ】
5月26日(土) ・5月27日(日) 「秋葉原 通運会館 2F」にてネイティブの合同展示会を開催いたします！

仆街啦今次

我見佢好多係group放緊
唔知放左未

呢隻等咗好耐

點解大陸咁快到左隻貞德

騾仔開價 $1350

見多人捉搵

呢個價合理D

咩網??

邊隻?

角川6月果隻貞德

嘩屌 咁撚快
有無網see see

屌你老味6月想迫死我咩

仲以為咩限定

6月

抄到千四 之前訂都係一千一

個post 被人刪左

【メガホビ】「ホビージャパン（AMAKUNI）」新作フィギュア速報【2018春】

係咪冇咩騎馬女figure
騎電單車有saber 有新島真

唔錯唔錯 但唔好咁快到貨

我既鑽頭是可以突破天際的鑽頭啊

今次Alter啲野好多都想買

屌啊
隻愛宕 我訂左隻GK 完成品

呢隻仙女獸姿勢幾正

天女獸先岩

黑山羊姐姐

隻黑貞腳個姿勢有啲奇怪

痴線
隻學妹點忍

童年打J對像

大家中幾多

一隻都無中

一隻加藤惠都唔見

無雷姆 但想要天女

之前果兩隻灰模應該仲未上好色

上色:
GSC
突破天際鑽頭
ALTER
黑貞

未上色:
GEM
天女
手鞠
REVOLVE
姐姐
GSC
魔法師女主

有展出Max factory 果隻灰模

成班比卡超圍住 都幾得意

有一隻灰模，都係舊野

應該趕工wf會有野睇下

Native 一隻都唔中

EMT

ミライアカリのねんどろいど化が決定しましたぁぁああああ∠(*°ω°)

無野中

ROCKET BOY隻莉莉安娜中中地 但唔係幾鐘意個POSE

native nekopara 1/7果兩隻仲未上色,仲係有排等

竟然無人中alter學妹

我得軍姬中,其他繼續等下先

原本無諗住要,
但見到有得配眼鏡呢個屈

暫時睇落好似得2 3隻有興趣

又出咁多新貨俾肥仔拍賣

人地誠心經營

我覺得佢會係日本是但帶啲貨返黎做下樣

收到孤仔SMS 遠坂凛RACING VER 到咗

啱啱係信和見有幾箱上樓

訂價成千拍左幾百個Ｄ係咪永遠冇貨
免息退錢

有武見

靚但不了

等上埋色先

Alpha x Omega隻EMT好似幾正

點解咁快到

想佢出埋一二三

Alter隻泰莎

終於拎左
發覺面相上色比較深色，同身體有少少色差，呢點比較可惜
不過同官圖都九成似啦，收貨
等佢出埋隻大姐同細妹

壽屋D 造工係咁上下架喇
Keep 唔到穩定

Unioncreative

對壽屋啲作品心底要先扣分先

精神病CC

呢間公司做工掂唔掂 想訂cc

十四天堅持不取貨的客人請問今天是第幾天

獲得稱號「聖域狙擊手」

每日都是15天

店主好似話30號先係日本番黎嘛

見到實物有啲過份喎
成個日燒ver咁

終於有戲睇

日日都有人撻訂 ->拍賣CAP水-> 全訂->無了期等

好期待

佢果句第幾日 無左喇
無開鋪 唔計啊

黑貞同槍呆

返到香港同大家講8百幾件現貨客已經攞走

都幾肯定會係咁

聖域天國話要裝修

係咪尼度巴打

去完日本話有三百多件貨

當啲客狗咁撚

邊間出？

裝修可以突然間爆出黎
重幫襯依間野真係

Megahouse

ok喎，雖然已經有之前嗰隻，不過都

三百多件 再兩百多件運輸

佢係度借錢咋
跟本都冇去正規地方正途入貨
可能係日本夜冷見平中古未開先買黎俾你地
發售價都1000蚊俾你300蚊拍到喎 去差館落口供都俾警笑
緊係要搞退款啦
拖咁耐唔找都怕俾人打啦
但退款,又無利息借你舊＄咁耐,報警都冇用,退完俾你佢又出假單再繼續收訂
拿返個本都開心啦,擺明有Ｄ單係佢自己堅持無貨俾客,扮人不取貨

淨係見到Ｄ人不停追
裝修喎
六月可能招牌都唔見埋
條友日日講大話都咁多人信
其實今次終極找數成功啦

對上隻墮天地獄乜鬼有斷翼之類

三百多件貨已被海關扣押了
本店主已經跟海關部門嚴肅處理
幫佢諗埋

又有新貨拍拍了

發售後一個月到貨

本店在此再強調s!!...

佢d中文真係好撚柒

「セイバー 着物ドレスVer.」デコマスご紹介

セイバー 着物ドレスVer.
サイズ 1/7 スケール
全高：約250mm（台座含む）
原 型 sai
彩 色 鉄森 七方
伝奇活劇ビジュアルノベル『Fate/stay night』よりメインヒロインの一人“セイバー”を
、雑誌の表紙を飾った描き下ろしイラストを元に着物ドレス姿で立体化しました。

「セイバー 着物ドレスVer.」は、５月３０日（水）から案内開始予定です。
どうぞよろしくお願いします。

誠心經營

開埋黑貞訂喇

原來2011已經出咗figure
本小說咁耐之前？

有得發光既話應該要差唔多20000yen..

又想買

竟然
一直有買開gem系列，覺得QC好好，未中過sad, 定係我要求低
不過斷翼咁大穫一定唔接受啦

2011 開始
同而家動畫版有咩唔同? 個樣好似動畫版順眼啲

忍左手好耐冇買膠 呢隻真係忍唔住

大髀好似幼得濟

快Ｄ入數俾店長食飽Ｄ

amiami 16990 yen

呢隻都萬7黑貞實仆街嚕

等埋孤仔開價 先睇下去邊到訂

米青1344

數冚數計劃已經去到十二月到貨
full pay

孤仔快d開價啦

孤仔都係1344

每日FB UPDATE下，拖啊拖，拖到執好所有野

黑貞唔需要理價錢
買就對了

呢隻買黎供奉一流

左白貞 右黑貞 中saber

仲有突破天際既鑽頭呢

左黑貞 中槍呆 右saber

槍呆高得濟要換櫃先擺到

怪怪地咁

好撚心急

但酒杯下半身點解黑色

腰間到應該有一小忽肉露出，或上埋衣服色

有冇人試過大陸寄18禁figure落嚟，會唔會畀大陸海關捉

好撚正但1/4太大隻要收埋都有困難,布衫又唔可以成日display

塊臉尖到吉死人

$1241
有無人試過呢間？

未試過, 不過$1241未計運費, 計埋運費同amiami差唔多, 今日都係amiami訂完

amiami連運費幾錢
係咪EMS？